黑人扮慘都可以翻身做主人 咁印第安人呢？

印仔：

All lives matter after black lives matter

印仔：我地本來係呢片土地主人 比人霸佔
仲要屠殺 點睇都慘過班黑鬼啦

少數民族唔計

黑鬼可以叫班白人賠屋 死左財產歸黑鬼所有
咁美國人死左 d土地係咪還比印第安人

all lives equal, but black lives are more equal.

mongolian lives doesn't matter

有冇諗過係佢哋無力反抗

點解無印第安人出黎學黑鬼咁搞暴動

從來都講黑人問題係窮，唔係歧視，但點解佢哋硬係窮嘅多呢，咁就真係要研究下，不過一研究就比人話歧視

有冇邊個係出名的